南生圍邊個發展商??

恒基

為咗利益真係乜都做得出

[url]
[/url]恒基兆業地產有限公司（港交所：12，OTCBB：HLDCY）（簡稱恒基地產、恒基、hld和恒地）是一家在香港交易所上市的香港地產公司，主要業務是物業發展及投資、物業管理、建築、發展計劃管理，並透過主要附屬機構恒基兆業發展有限公司（港交所：97）投資控股及基建項目，其現時為百貨業務。 有網民表示恆X兆業的收地方式也十分溫和。 有個關於佢地收地嘅故事 是咁的 恆X於2018年春天最潮濕之時 先後5次火燒南生圍 同年更成功收地。 而消防也十分合作表示起火原因無可擬。 四叔好嘢！

買返幾手先

唔講以為係田_

恒基你老味

買咗地發展唔到. 打到終審法院都唔掂.

等天收啦

2018年春天最潮濕之時